阿嬌 屎塔肥 周麗淇

當時係阿嬌紅透半邊天
Stephy青春偶像派
Niki最入屋年輕女藝人

宜家情場上可唔可以話係Niki完勝

n字兩姊妹唔係專比人包咩

阿sa
fiona
Theresa

當年玉女全部無人埋單

阿sa有男朋友

有過老公添

咪又係嫁大陸仔

阿嬌配希哥
stephy 配刀甲
Niki 配鄭嘉穎:

Fion 專食個期紅嘅方大同、淫龍個仔

鄭秀文，安心之亂
艾辛，食唔到hocc
楊千嬅，暫時最掂

Fiona連黑腸都食埋

無圖無真相

佢兩姊妹 我覺得係家姐帶壞細妹

Niki 配鄭嘉穎 好襯一定襯過個南亞/中東妹先

fiona抑鬱wor

丫嬌根本就淫底

但無波

嫁左比一個離婚支那中坑
生b

似hocc食唔到艾辛多啲

如果Niki個性格好少少少少咁鄭嘉穎都唔會有機老少配

明眼人一睇就知兩個人一個性格極閪一個極causal

個陣唔係鄭嘉穎食佘咩
天幕下的戀人個陣係好襯

無得輸